龍運S1 執到證件套

俾咗車長，希望失主見到個post攞得翻😢

值得讚賞